香港人真係好浪費

浪費食物，紙張等等物資
廢物又唔識分類回收
根本起幾多堆填區焚化爐都冇用
垃圾人種，拍馬都追唔上其他發達國家

其實唔止
仲浪費水電

過埋D閪生活仲要人同你愛護地球?

你睇d人食放題打邊爐知咩料
而家又翻拍美女廚房。
我咩都唔識。但我起碼識野食唔係用黎玩=(

地球大把資源，驚閪？

自己都慣左盡慳

用舊電話
減少買衫
多整理屋企（知道自己已經擁有/類似替代品，唔洗再重複買）
減少物質有來既快樂，改為應買則買，夠用夠洗既心理滿足）
減少消費
盡量自己煮飯（raw food, 少味精）
令自已享受做運動（香港人太少運動）

但香港出生率仲低過北歐德國
唔生仔係最環保
我生仔
我死左
佢keep住浪費
我唔生仔
我死左
就永遠唔再浪費

唔欣賞香港人有壓力就去shopping 呢個行為
香港人已經住得好迫，唔需要咁多雜物堵塞空間

應該係做運動，俾個人冷靜抖下

香港只係一個被有錢人玩嘅地方 邊會同你講環保同珍惜食物

落街跑步
係屋企做sit up

冇後代

我係要開盡冷氣 食嘢食剩一半 垃圾唔分類 吹呀你老母( ՞ټ՞)

做咩姐你

其實網購真係好浪費，買完返嚟好多都唔用！

屌 堆廢紙同鐵罐你拎去分類回收都冇用啦
班呀婆日日都摷哂出嚟拎去賣

我覺得生仔的人, 或任何會生仔的人都無資格講環保, 因為生仔本身就係最唔環保的行為, 生仔的人更加可以話係環保的最大敵人. 因為你一生仔, 就多一個人消耗七八十年地球資源, 你個仔又生仔, 就世世代代永無止境咁消耗地球資源, 地球出現問題, 有環保這個問題, 其實就係人生仔所導致.

無論你, 你個仔, 你個仔個仔點節省, 點環保法, 相比起唔生仔來講, 所消耗的地球資源都多得無法計算. 而且即使你點環保, 因為你的存在, 社會都會為你浪費資源, 例如 : 因為有你, 你是潛在消費者, 因此商場要開冷氣比你行. 因為有你, 你是顧員, 因此公司要開冷氣比你工作, 食肆要開冷氣招呼你, 連鎖反應, 永無休止.

我從來都唔打算有下一代, 因此我覺得自己好環保, 我只是一個人浪費了地球幾十年資源, 唔似得d打算生仔的人, 要永恒地浪費地球資源, 所以我心安理得地嘆冷氣, 入屋就開, 出街先閂, 我點浪費, 都唔吸生仔的人所造成咁大的浪費.

總結, 我認為生仔或打算生仔的人都無資格講環保, 因為生育除左係環保問題的源頭, 亦係環保的最大阻力. 只要所有人都唔生仔, 環保問題(及世上所有問題)都會在一百年內消失, 效果比任何革命, 運動更有效. 而生仔或打算生仔的人仲一日到黑叫人環保果d, 就最無恥. 正仆街陷家剷賤種環保閪。

吹咩

關我撚事

office

who cares
有錢咪用，我做乜關你撚事